{"id":2969,"date":"2023-09-17T19:39:33","date_gmt":"2023-09-18T00:39:33","guid":{"rendered":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/?p=2969"},"modified":"2023-09-17T19:39:34","modified_gmt":"2023-09-18T00:39:34","slug":"vocacion-wie-ingenieria-ambiental","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/09\/17\/vocacion-wie-ingenieria-ambiental\/","title":{"rendered":"Vocaci\u00f3n WIE: Ingenier\u00eda Ambiental"},"content":{"rendered":"\n<p><img decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\ud83c\udf31\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t69\/1\/16\/1f331.png\">\ud835\udc15\ud835\udc0e\ud835\udc02\ud835\udc00\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc0e\ud835\udc0d \ud835\udc16\ud835\udc08\ud835\udc04 : \ud835\udc70\ud835\udc8f\ud835\udc88\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc83\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc8d<img decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\ud83c\udf31\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t69\/1\/16\/1f331.png\"><\/p>\n\n\n\n<p>La ingenier\u00eda ambiental se enfoca en la b\u00fasqueda de soluciones t\u00e9cnicas y cient\u00edficas para abordar los desaf\u00edos ambientales actuales y futuros, con el fin de promover la sostenibilidad y la protecci\u00f3n del ecosistema. <img decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\ud83c\udf43\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/ta\/1\/16\/1f343.png\"><img decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\ud83d\udca6\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/tc1\/1\/16\/1f4a6.png\"><\/p>\n\n\n\n<p>Los ingenieros ambientales <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t5c\/1\/16\/1f477_200d_2642.png\" alt=\"\ud83d\udc77\u200d\u2642\ufe0f\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t5a\/1\/16\/1f477_200d_2640.png\" alt=\"\ud83d\udc77\u200d\u2640\ufe0f\">pueden desempe\u00f1arse en la gesti\u00f3n de residuos, la remediaci\u00f3n de suelos contaminados, la planificaci\u00f3n y dise\u00f1o de sistemas de energ\u00eda renovable, la evaluaci\u00f3n del impacto ambiental de proyectos, etc. <img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t1e\/1\/16\/1f33f.png\" alt=\"\ud83c\udf3f\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t89\/1\/16\/1f342.png\" alt=\"\ud83c\udf42\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t19\/1\/16\/1f4d1.png\" alt=\"\ud83d\udcd1\"><\/p>\n\n\n\n<p>No te olvides de seguirnos en nuestras redes sociales\u00a0<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t4\/1\/16\/1f60f.png\" alt=\"\ud83d\ude0f\">:<br><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/tac\/1\/16\/1f4cc.png\" alt=\"\ud83d\udccc\">Facebook:\u00a0<a href=\"https:\/\/bit.ly\/3OZk1EJ?fbclid=IwAR2M5VG6v9eTTSNs7CKmgrliiPm2_mjvhqQ13jKZNBkv_jP7SeL5gq21PHQ\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">https:\/\/bit.ly\/3OZk1EJ<\/a><br><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/tac\/1\/16\/1f4cc.png\" alt=\"\ud83d\udccc\">Instagram:\u00a0<a href=\"https:\/\/bit.ly\/3skkHuE?fbclid=IwAR2FNtxvhytGsc_tI_gsROpTwnfilsMVBnZaQJ_W27pacjSVCeQc7f9DyJI\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">https:\/\/bit.ly\/3skkHuE<\/a><br><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/tac\/1\/16\/1f4cc.png\" alt=\"\ud83d\udccc\">LinkedIn:\u00a0<a href=\"https:\/\/bit.ly\/3skn28C?fbclid=IwAR2G6pMqhAgJXz2j6vQ7X_uFKmV0ACfSZsgzil4AO1TI5c3vABkDi4BnQYI\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">https:\/\/bit.ly\/3skn28C<\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/hashtag\/ingenier%C3%ADa?__eep__=6&amp;__cft__[0]=AZWzzmnTSmRaMBxWdHNIddzwaJ7yuXT79GfEYSGbr-HFPyGZFlRwvcI3fy0U1Igk0eHOZ0V_1Z1WHSXraQPEVsdk2AO9h5qkQMWtoLvLYmoby3CcSSxZpoTkA0dc1LeIUteEbep4oQDYKpiBOIw6OCTfhZY5J3Qz6u5dEf64TmKB2DrgwdDKt6dAKplEogx5Fx4&amp;__tn__=*NK-R\">#ingenier\u00eda<\/a><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/hashtag\/engineer?__eep__=6&amp;__cft__[0]=AZWzzmnTSmRaMBxWdHNIddzwaJ7yuXT79GfEYSGbr-HFPyGZFlRwvcI3fy0U1Igk0eHOZ0V_1Z1WHSXraQPEVsdk2AO9h5qkQMWtoLvLYmoby3CcSSxZpoTkA0dc1LeIUteEbep4oQDYKpiBOIw6OCTfhZY5J3Qz6u5dEf64TmKB2DrgwdDKt6dAKplEogx5Fx4&amp;__tn__=*NK-R\">#engineer<\/a><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/hashtag\/meioambiente?__eep__=6&amp;__cft__[0]=AZWzzmnTSmRaMBxWdHNIddzwaJ7yuXT79GfEYSGbr-HFPyGZFlRwvcI3fy0U1Igk0eHOZ0V_1Z1WHSXraQPEVsdk2AO9h5qkQMWtoLvLYmoby3CcSSxZpoTkA0dc1LeIUteEbep4oQDYKpiBOIw6OCTfhZY5J3Qz6u5dEf64TmKB2DrgwdDKt6dAKplEogx5Fx4&amp;__tn__=*NK-R\">#meioambiente<\/a><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/hashtag\/ambiental?__eep__=6&amp;__cft__[0]=AZWzzmnTSmRaMBxWdHNIddzwaJ7yuXT79GfEYSGbr-HFPyGZFlRwvcI3fy0U1Igk0eHOZ0V_1Z1WHSXraQPEVsdk2AO9h5qkQMWtoLvLYmoby3CcSSxZpoTkA0dc1LeIUteEbep4oQDYKpiBOIw6OCTfhZY5J3Qz6u5dEf64TmKB2DrgwdDKt6dAKplEogx5Fx4&amp;__tn__=*NK-R\">#ambiental<\/a><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/hashtag\/estudiante?__eep__=6&amp;__cft__[0]=AZWzzmnTSmRaMBxWdHNIddzwaJ7yuXT79GfEYSGbr-HFPyGZFlRwvcI3fy0U1Igk0eHOZ0V_1Z1WHSXraQPEVsdk2AO9h5qkQMWtoLvLYmoby3CcSSxZpoTkA0dc1LeIUteEbep4oQDYKpiBOIw6OCTfhZY5J3Qz6u5dEf64TmKB2DrgwdDKt6dAKplEogx5Fx4&amp;__tn__=*NK-R\">#estudiante<\/a><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/hashtag\/wie?__eep__=6&amp;__cft__[0]=AZWzzmnTSmRaMBxWdHNIddzwaJ7yuXT79GfEYSGbr-HFPyGZFlRwvcI3fy0U1Igk0eHOZ0V_1Z1WHSXraQPEVsdk2AO9h5qkQMWtoLvLYmoby3CcSSxZpoTkA0dc1LeIUteEbep4oQDYKpiBOIw6OCTfhZY5J3Qz6u5dEf64TmKB2DrgwdDKt6dAKplEogx5Fx4&amp;__tn__=*NK-R\">#WIE<\/a><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/hashtag\/unmsm?__eep__=6&amp;__cft__[0]=AZWzzmnTSmRaMBxWdHNIddzwaJ7yuXT79GfEYSGbr-HFPyGZFlRwvcI3fy0U1Igk0eHOZ0V_1Z1WHSXraQPEVsdk2AO9h5qkQMWtoLvLYmoby3CcSSxZpoTkA0dc1LeIUteEbep4oQDYKpiBOIw6OCTfhZY5J3Qz6u5dEf64TmKB2DrgwdDKt6dAKplEogx5Fx4&amp;__tn__=*NK-R\">#UNMSM<\/a><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"http:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/368118392_634677372097090_8070848270547864224_n-1024x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-2970\" srcset=\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/368118392_634677372097090_8070848270547864224_n-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/368118392_634677372097090_8070848270547864224_n-278x278.jpg 278w, https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/368118392_634677372097090_8070848270547864224_n-150x150.jpg 150w, https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/368118392_634677372097090_8070848270547864224_n-768x768.jpg 768w, https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/368118392_634677372097090_8070848270547864224_n-1536x1536.jpg 1536w, https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/368118392_634677372097090_8070848270547864224_n-1000x1000.jpg 1000w, https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/368118392_634677372097090_8070848270547864224_n-230x230.jpg 230w, https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/368118392_634677372097090_8070848270547864224_n-350x350.jpg 350w, https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/368118392_634677372097090_8070848270547864224_n-480x480.jpg 480w, https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/368118392_634677372097090_8070848270547864224_n.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\ud835\udc15\ud835\udc0e\ud835\udc02\ud835\udc00\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc0e\ud835\udc0d \ud835\udc16\ud835\udc08\ud835\udc04 : \ud835\udc70\ud835\udc8f\ud835\udc88\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc83\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc8d La ingenier\u00eda ambiental se enfoca en la b\u00fasqueda de soluciones t\u00e9cnicas y cient\u00edficas para abordar [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":81,"featured_media":2970,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[69],"tags":[84,78,79,76,77],"class_list":["post-2969","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-vocacion-wie","tag-ambiental","tag-ieee","tag-ingenieria","tag-unmsm","tag-wie"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Vocaci\u00f3n WIE: Ingenier\u00eda Ambiental - IEEE WIE UNMSM<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/09\/17\/vocacion-wie-ingenieria-ambiental\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Vocaci\u00f3n WIE: Ingenier\u00eda Ambiental - IEEE WIE UNMSM\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\ud835\udc15\ud835\udc0e\ud835\udc02\ud835\udc00\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc0e\ud835\udc0d \ud835\udc16\ud835\udc08\ud835\udc04 : \ud835\udc70\ud835\udc8f\ud835\udc88\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc83\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc8d La ingenier\u00eda ambiental se enfoca en la b\u00fasqueda de soluciones t\u00e9cnicas y cient\u00edficas para abordar [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/09\/17\/vocacion-wie-ingenieria-ambiental\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"IEEE WIE UNMSM\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-09-18T00:39:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-09-18T00:39:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/368118392_634677372097090_8070848270547864224_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2048\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2048\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"wieunmsm\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"wieunmsm\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/09\/17\/vocacion-wie-ingenieria-ambiental\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/09\/17\/vocacion-wie-ingenieria-ambiental\/\"},\"author\":{\"name\":\"wieunmsm\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/person\/1dbb678f5dce3a13ba5175e766f414e2\"},\"headline\":\"Vocaci\u00f3n WIE: Ingenier\u00eda Ambiental\",\"datePublished\":\"2023-09-18T00:39:33+00:00\",\"dateModified\":\"2023-09-18T00:39:34+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/09\/17\/vocacion-wie-ingenieria-ambiental\/\"},\"wordCount\":118,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/09\/17\/vocacion-wie-ingenieria-ambiental\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/368118392_634677372097090_8070848270547864224_n.jpg\",\"keywords\":[\"AMBIENTAL\",\"IEEE\",\"INGENIER\u00cdA\",\"UNMSM\",\"WIE\"],\"articleSection\":[\"VOCACI\u00d3N WIE\"],\"inLanguage\":\"es-PE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/09\/17\/vocacion-wie-ingenieria-ambiental\/\",\"url\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/09\/17\/vocacion-wie-ingenieria-ambiental\/\",\"name\":\"Vocaci\u00f3n WIE: Ingenier\u00eda Ambiental - IEEE WIE UNMSM\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/09\/17\/vocacion-wie-ingenieria-ambiental\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/09\/17\/vocacion-wie-ingenieria-ambiental\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/368118392_634677372097090_8070848270547864224_n.jpg\",\"datePublished\":\"2023-09-18T00:39:33+00:00\",\"dateModified\":\"2023-09-18T00:39:34+00:00\",\"inLanguage\":\"es-PE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/09\/17\/vocacion-wie-ingenieria-ambiental\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-PE\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/09\/17\/vocacion-wie-ingenieria-ambiental\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/368118392_634677372097090_8070848270547864224_n.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/368118392_634677372097090_8070848270547864224_n.jpg\",\"width\":2048,\"height\":2048},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#website\",\"url\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/\",\"name\":\"IEEE WIE UNMSM\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es-PE\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#organization\",\"name\":\"IEEE WIE UNMSM\",\"url\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-PE\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/cropped-cropped-LOGO-WIE-UNMSM-05-1-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/cropped-cropped-LOGO-WIE-UNMSM-05-1-1.png\",\"width\":2048,\"height\":1368,\"caption\":\"IEEE WIE UNMSM\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/\",\"http:\/\/www.instagram.com\/wie.unmsm\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/person\/1dbb678f5dce3a13ba5175e766f414e2\",\"name\":\"wieunmsm\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-PE\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/dada62048e4a16cea929f7c7a57f951e?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/dada62048e4a16cea929f7c7a57f951e?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"wieunmsm\"},\"description\":\"WIE (Women in Engineering) es la mayor organizaci\u00f3n internacional de manera profesional dedicada a la promoci\u00f3n de mujeres ingenieras y cient\u00edficas, as\u00ed como tambi\u00e9n en las ni\u00f1as de todo el mundo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/wie.unmsm\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/ieee-wie-unmsm\"],\"url\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/author\/itbecerra\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Vocaci\u00f3n WIE: Ingenier\u00eda Ambiental - IEEE WIE UNMSM","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/09\/17\/vocacion-wie-ingenieria-ambiental\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Vocaci\u00f3n WIE: Ingenier\u00eda Ambiental - IEEE WIE UNMSM","og_description":"\ud835\udc15\ud835\udc0e\ud835\udc02\ud835\udc00\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc0e\ud835\udc0d \ud835\udc16\ud835\udc08\ud835\udc04 : \ud835\udc70\ud835\udc8f\ud835\udc88\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc83\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc8d La ingenier\u00eda ambiental se enfoca en la b\u00fasqueda de soluciones t\u00e9cnicas y cient\u00edficas para abordar [&hellip;]","og_url":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/09\/17\/vocacion-wie-ingenieria-ambiental\/","og_site_name":"IEEE WIE UNMSM","article_publisher":"http:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/","article_published_time":"2023-09-18T00:39:33+00:00","article_modified_time":"2023-09-18T00:39:34+00:00","og_image":[{"width":2048,"height":2048,"url":"http:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/368118392_634677372097090_8070848270547864224_n.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"wieunmsm","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"wieunmsm","Est. reading time":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/09\/17\/vocacion-wie-ingenieria-ambiental\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/09\/17\/vocacion-wie-ingenieria-ambiental\/"},"author":{"name":"wieunmsm","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/person\/1dbb678f5dce3a13ba5175e766f414e2"},"headline":"Vocaci\u00f3n WIE: Ingenier\u00eda Ambiental","datePublished":"2023-09-18T00:39:33+00:00","dateModified":"2023-09-18T00:39:34+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/09\/17\/vocacion-wie-ingenieria-ambiental\/"},"wordCount":118,"publisher":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/09\/17\/vocacion-wie-ingenieria-ambiental\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/368118392_634677372097090_8070848270547864224_n.jpg","keywords":["AMBIENTAL","IEEE","INGENIER\u00cdA","UNMSM","WIE"],"articleSection":["VOCACI\u00d3N WIE"],"inLanguage":"es-PE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/09\/17\/vocacion-wie-ingenieria-ambiental\/","url":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/09\/17\/vocacion-wie-ingenieria-ambiental\/","name":"Vocaci\u00f3n WIE: Ingenier\u00eda Ambiental - IEEE WIE UNMSM","isPartOf":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/09\/17\/vocacion-wie-ingenieria-ambiental\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/09\/17\/vocacion-wie-ingenieria-ambiental\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/368118392_634677372097090_8070848270547864224_n.jpg","datePublished":"2023-09-18T00:39:33+00:00","dateModified":"2023-09-18T00:39:34+00:00","inLanguage":"es-PE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/09\/17\/vocacion-wie-ingenieria-ambiental\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-PE","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/09\/17\/vocacion-wie-ingenieria-ambiental\/#primaryimage","url":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/368118392_634677372097090_8070848270547864224_n.jpg","contentUrl":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/368118392_634677372097090_8070848270547864224_n.jpg","width":2048,"height":2048},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#website","url":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/","name":"IEEE WIE UNMSM","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es-PE"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#organization","name":"IEEE WIE UNMSM","url":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-PE","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/cropped-cropped-LOGO-WIE-UNMSM-05-1-1.png","contentUrl":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/cropped-cropped-LOGO-WIE-UNMSM-05-1-1.png","width":2048,"height":1368,"caption":"IEEE WIE UNMSM"},"image":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/","http:\/\/www.instagram.com\/wie.unmsm"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/person\/1dbb678f5dce3a13ba5175e766f414e2","name":"wieunmsm","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-PE","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/dada62048e4a16cea929f7c7a57f951e?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/dada62048e4a16cea929f7c7a57f951e?s=96&d=mm&r=g","caption":"wieunmsm"},"description":"WIE (Women in Engineering) es la mayor organizaci\u00f3n internacional de manera profesional dedicada a la promoci\u00f3n de mujeres ingenieras y cient\u00edficas, as\u00ed como tambi\u00e9n en las ni\u00f1as de todo el mundo.","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/","https:\/\/www.instagram.com\/wie.unmsm","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/ieee-wie-unmsm"],"url":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/author\/itbecerra\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2969"}],"collection":[{"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/users\/81"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2969"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2969\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2970"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2969"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2969"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2969"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}