{"id":3229,"date":"2023-12-10T11:41:12","date_gmt":"2023-12-10T16:41:12","guid":{"rendered":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/?p=3229"},"modified":"2023-12-18T18:23:32","modified_gmt":"2023-12-18T23:23:32","slug":"evento-wie-empoderamiento-e-inclusion-en-ciencias-e-ingenierias","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/evento-wie-empoderamiento-e-inclusion-en-ciencias-e-ingenierias\/","title":{"rendered":"Evento WIE: Empoderamiento e Inclusi\u00f3n en Ciencias e Ingenier\u00edas"},"content":{"rendered":"\n<p>\u00a1Bienvenidos al evento m\u00e1s emocionante del a\u00f1o!&nbsp;<img decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/te0\/1\/16\/1f31f.png\" alt=\"\ud83c\udf1f\">&nbsp;\u00a1Es hora de sumergirse en el incre\u00edble mundo del Empoderamiento e Inclusi\u00f3n en Ciencias e Ingenier\u00edas (EICI)!&nbsp;<img decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t3c\/1\/16\/1f4a1.png\" alt=\"\ud83d\udca1\">Organizado por el Grupo de Afinidad Women in Engineering de la Uni\u00f3n Nacional de San Marcos.<\/p>\n\n\n\n<p>SESI\u00d3N 1: &#8220;\ud835\udddf\ud835\uddfc\ud835\ude00 \ud835\uddf9\ud835\uddf6\u0301\ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\uddf9\ud835\uddfc\ud835\ude00 \ud835\uddf1\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\ude01\ud835\ude02\u0301&#8221;<br><img decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/tf8\/1\/16\/1f469_200d_1f4bb.png\">&nbsp;\ud835\udde3\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddf2: Yoshelin Raymundo Veliz<br><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\u23f0\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t34\/1\/16\/23f0.png\">&nbsp;\ud835\udddb\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddee: 14:00-15:00Hrs (GMT-5)<br>En esta primera sesi\u00f3n, exploraremos juntos los l\u00edmites de nuestras capacidades&nbsp;<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\ud83d\udcaf\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/tf1\/1\/16\/1f4af.png\">&nbsp;de la mano de la inspiradora Yoshelin Raymundo Veliz.<\/p>\n\n\n\n<p>SESI\u00d3N 2: &#8220;\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\uddf0\ud835\uddf9\ud835\ude02\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\uddfc\u0301\ud835\uddfb \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddfd\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddf0\ud835\uddfc\ud835\uddfb \ud835\uddf1\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfd\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddee\ud835\uddf1 \ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddf2\ud835\uddf9 \ud835\uddee\u0301\ud835\uddfa\ud835\uddef\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddfc \ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddf9 \ud835\ude06 \ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\uddf9&#8221;<br><img decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/tf8\/1\/16\/1f469_200d_1f4bb.png\">&nbsp;\ud835\udde3\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddf2: Obdulio Manco Rojas<br><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\u23f0\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t34\/1\/16\/23f0.png\">&nbsp;\ud835\udddb\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddee: 15:00-16:00Hrs (GMT-5)<br>Se dar\u00e1 una charla fundamental sobre la inclusi\u00f3n de personas con discapacidad en el \u00e1mbito laboral y social&nbsp;<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\ud83d\udd25\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t50\/1\/16\/1f525.png\">, a cargo de Obdulio Manco Rojas.<\/p>\n\n\n\n<p>SESI\u00d3N 3: &#8220;\ud835\uddd8\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddf4\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddfd\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddee \ud835\uddf9\ud835\uddee \ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf0\ud835\uddf9\ud835\ude02\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\uddfc\u0301\ud835\uddfb \ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddf9 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddfd\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddf0\ud835\uddfc\ud835\uddfb \ud835\uddf1\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfd\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddee\ud835\uddf1&#8221;<br><img decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/tf8\/1\/16\/1f469_200d_1f4bb.png\">&nbsp;\ud835\udde3\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddf2: Ana N\u00fa\u00f1ez Joyo<br><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\u23f0\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t34\/1\/16\/23f0.png\">&nbsp;\ud835\udddb\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddee: 16:00-17:00Hrs (GMT-5)<br>En esta sesi\u00f3n, la experta Ana N\u00fa\u00f1ez Joyo nos compartir\u00e1 estrategias clave para fomentar la inclusi\u00f3n laboral de personas con discapacidad&nbsp;<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\ud83d\ude4c\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/tfd\/1\/16\/1f64c.png\">.<\/p>\n\n\n\n<p>SESI\u00d3N 4: &#8220;\ud835\udddb\ud835\uddee\ud835\uddef\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\uddfa\ud835\uddfc\ud835\ude00 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddf1\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfd\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddee\ud835\uddf1&#8221;<br><img decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/tf8\/1\/16\/1f469_200d_1f4bb.png\">&nbsp;\ud835\udde3\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddf2: Yoko Kohatsu Kiyan<br><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\u23f0\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t34\/1\/16\/23f0.png\">&nbsp;\ud835\udddb\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddee: 17:00-18:00Hrs (GMT-5)<br>Cerraremos el evento con una charla abierta y reflexiva sobre discapacidad&nbsp;<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\ud83e\udef6\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t49\/1\/16\/1faf6.png\">, presentada por Yoko Kohatsu Kiyan.<\/p>\n\n\n\n<p>\u00bfQuieres participar? \u00a1Inscr\u00edbete&nbsp;<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\ud83d\udc49\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t51\/1\/16\/1f449.png\"><a href=\"https:\/\/forms.gle\/uGReJZP3KgdyuBRcA?fbclid=IwAR1q0_sTFQJAlcQx_jShGytrF9LxPtSncbZdH0_0D744mTHYnrL4tE_4k2Q\" rel=\"noreferrer noopener\" target=\"_blank\">https:\/\/forms.gle\/uGReJZP3KgdyuBRcA<\/a>&nbsp;y \u00fanete a la transmisi\u00f3n en vivo por Facebook!<\/p>\n\n\n\n<p>\u00a1Pero eso no es todo! \u00bfQuieres tu certificado de participaci\u00f3n? \u00a1S\u00edguenos en nuestras redes sociales, comenta en al menos una publicaci\u00f3n del evento con los hashtags&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/hashtag\/presenteeventoeici?__eep__=6&amp;__tn__=*NK*F\">#PresenteEventoEICI<\/a>&nbsp;y&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/hashtag\/eventoswie?__eep__=6&amp;__tn__=*NK*F\">#EventosWIE<\/a>!<\/p>\n\n\n\n<p>\u00a1Un\u00e1monos, participemos y seamos parte de esta incre\u00edble experiencia!&nbsp;<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t6c\/1\/16\/1f4aa.png\" alt=\"\ud83d\udcaa\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t3f\/1\/16\/1f30d.png\" alt=\"\ud83c\udf0d\">&nbsp;\u00a1Construyamos juntos un futuro m\u00e1s inclusivo y poderoso en las ciencias y las ingenier\u00edas!&nbsp;<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/tc6\/1\/16\/1f680.png\" alt=\"\ud83d\ude80\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/tf4\/1\/16\/2728.png\" alt=\"\u2728\"><\/p>\n\n\n\n<p>S\u00edguenos en nuestras redes sociales:<br>\ud83d\udccc Facebook: <a href=\"https:\/\/bit.ly\/3IDQrDK\">https:\/\/bit.ly\/3IDQrDK<\/a><br>\ud83d\udccc Instagram: <a href=\"https:\/\/bit.ly\/3skkHuE\">https:\/\/bit.ly\/3skkHuE<\/a><br>\ud83d\udccc LinkedIn: <a href=\"https:\/\/bit.ly\/3VZhP2k\">https:\/\/bit.ly\/3VZhP2k<\/a><br>\ud83d\udccc Tik Tok: <a href=\"https:\/\/lnkd.in\/evQNJ4Ds\">https:\/\/lnkd.in\/evQNJ4Ds<\/a><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"960\" height=\"960\" src=\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/image-25.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-3230\" srcset=\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/\/image-25.png 960w, https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/\/image-25-278x278.png 278w, https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/\/image-25-150x150.png 150w, https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/\/image-25-768x768.png 768w, https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/\/image-25-230x230.png 230w, https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/\/image-25-350x350.png 350w, https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/\/image-25-480x480.png 480w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a1Bienvenidos al evento m\u00e1s emocionante del a\u00f1o!&nbsp;&nbsp;\u00a1Es hora de sumergirse en el incre\u00edble mundo del Empoderamiento e Inclusi\u00f3n en Ciencias [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":81,"featured_media":3301,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[65],"tags":[107,130,78,131,132,77,133],"class_list":["post-3229","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-eventos-2023","tag-ciencia","tag-eventoswie","tag-ieee","tag-inclusion","tag-ingenierias","tag-wie","tag-wieunmsm"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Evento WIE: Empoderamiento e Inclusi\u00f3n en Ciencias e Ingenier\u00edas - IEEE WIE UNMSM<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/evento-wie-empoderamiento-e-inclusion-en-ciencias-e-ingenierias\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Evento WIE: Empoderamiento e Inclusi\u00f3n en Ciencias e Ingenier\u00edas - IEEE WIE UNMSM\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00a1Bienvenidos al evento m\u00e1s emocionante del a\u00f1o!&nbsp;&nbsp;\u00a1Es hora de sumergirse en el incre\u00edble mundo del Empoderamiento e Inclusi\u00f3n en Ciencias [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/evento-wie-empoderamiento-e-inclusion-en-ciencias-e-ingenierias\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"IEEE WIE UNMSM\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-12-10T16:41:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-12-18T23:23:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/401834941_683064990591661_5637336737735111296_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"960\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"wieunmsm\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"wieunmsm\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"6 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/evento-wie-empoderamiento-e-inclusion-en-ciencias-e-ingenierias\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/evento-wie-empoderamiento-e-inclusion-en-ciencias-e-ingenierias\/\"},\"author\":{\"name\":\"wieunmsm\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/person\/1dbb678f5dce3a13ba5175e766f414e2\"},\"headline\":\"Evento WIE: Empoderamiento e Inclusi\u00f3n en Ciencias e Ingenier\u00edas\",\"datePublished\":\"2023-12-10T16:41:12+00:00\",\"dateModified\":\"2023-12-18T23:23:32+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/evento-wie-empoderamiento-e-inclusion-en-ciencias-e-ingenierias\/\"},\"wordCount\":308,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/evento-wie-empoderamiento-e-inclusion-en-ciencias-e-ingenierias\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/401834941_683064990591661_5637336737735111296_n.jpg\",\"keywords\":[\"Ciencia\",\"EventosWIE\",\"IEEE\",\"Inclusi\u00f3n\",\"Ingenier\u00edas\",\"WIE\",\"WIEUNMSM\"],\"articleSection\":[\"EVENTOS 2023\"],\"inLanguage\":\"es-PE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/evento-wie-empoderamiento-e-inclusion-en-ciencias-e-ingenierias\/\",\"url\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/evento-wie-empoderamiento-e-inclusion-en-ciencias-e-ingenierias\/\",\"name\":\"Evento WIE: Empoderamiento e Inclusi\u00f3n en Ciencias e Ingenier\u00edas - IEEE WIE UNMSM\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/evento-wie-empoderamiento-e-inclusion-en-ciencias-e-ingenierias\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/evento-wie-empoderamiento-e-inclusion-en-ciencias-e-ingenierias\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/401834941_683064990591661_5637336737735111296_n.jpg\",\"datePublished\":\"2023-12-10T16:41:12+00:00\",\"dateModified\":\"2023-12-18T23:23:32+00:00\",\"inLanguage\":\"es-PE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/evento-wie-empoderamiento-e-inclusion-en-ciencias-e-ingenierias\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-PE\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/evento-wie-empoderamiento-e-inclusion-en-ciencias-e-ingenierias\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/401834941_683064990591661_5637336737735111296_n.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/401834941_683064990591661_5637336737735111296_n.jpg\",\"width\":960,\"height\":960},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#website\",\"url\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/\",\"name\":\"IEEE WIE UNMSM\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es-PE\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#organization\",\"name\":\"IEEE WIE UNMSM\",\"url\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-PE\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/cropped-cropped-LOGO-WIE-UNMSM-05-1-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/cropped-cropped-LOGO-WIE-UNMSM-05-1-1.png\",\"width\":2048,\"height\":1368,\"caption\":\"IEEE WIE UNMSM\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/\",\"http:\/\/www.instagram.com\/wie.unmsm\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/person\/1dbb678f5dce3a13ba5175e766f414e2\",\"name\":\"wieunmsm\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-PE\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/dada62048e4a16cea929f7c7a57f951e?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/dada62048e4a16cea929f7c7a57f951e?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"wieunmsm\"},\"description\":\"WIE (Women in Engineering) es la mayor organizaci\u00f3n internacional de manera profesional dedicada a la promoci\u00f3n de mujeres ingenieras y cient\u00edficas, as\u00ed como tambi\u00e9n en las ni\u00f1as de todo el mundo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/wie.unmsm\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/ieee-wie-unmsm\"],\"url\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/author\/itbecerra\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Evento WIE: Empoderamiento e Inclusi\u00f3n en Ciencias e Ingenier\u00edas - IEEE WIE UNMSM","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/evento-wie-empoderamiento-e-inclusion-en-ciencias-e-ingenierias\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Evento WIE: Empoderamiento e Inclusi\u00f3n en Ciencias e Ingenier\u00edas - IEEE WIE UNMSM","og_description":"\u00a1Bienvenidos al evento m\u00e1s emocionante del a\u00f1o!&nbsp;&nbsp;\u00a1Es hora de sumergirse en el incre\u00edble mundo del Empoderamiento e Inclusi\u00f3n en Ciencias [&hellip;]","og_url":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/evento-wie-empoderamiento-e-inclusion-en-ciencias-e-ingenierias\/","og_site_name":"IEEE WIE UNMSM","article_publisher":"http:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/","article_published_time":"2023-12-10T16:41:12+00:00","article_modified_time":"2023-12-18T23:23:32+00:00","og_image":[{"width":960,"height":960,"url":"http:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/401834941_683064990591661_5637336737735111296_n.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"wieunmsm","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"wieunmsm","Est. reading time":"6 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/evento-wie-empoderamiento-e-inclusion-en-ciencias-e-ingenierias\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/evento-wie-empoderamiento-e-inclusion-en-ciencias-e-ingenierias\/"},"author":{"name":"wieunmsm","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/person\/1dbb678f5dce3a13ba5175e766f414e2"},"headline":"Evento WIE: Empoderamiento e Inclusi\u00f3n en Ciencias e Ingenier\u00edas","datePublished":"2023-12-10T16:41:12+00:00","dateModified":"2023-12-18T23:23:32+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/evento-wie-empoderamiento-e-inclusion-en-ciencias-e-ingenierias\/"},"wordCount":308,"publisher":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/evento-wie-empoderamiento-e-inclusion-en-ciencias-e-ingenierias\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/401834941_683064990591661_5637336737735111296_n.jpg","keywords":["Ciencia","EventosWIE","IEEE","Inclusi\u00f3n","Ingenier\u00edas","WIE","WIEUNMSM"],"articleSection":["EVENTOS 2023"],"inLanguage":"es-PE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/evento-wie-empoderamiento-e-inclusion-en-ciencias-e-ingenierias\/","url":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/evento-wie-empoderamiento-e-inclusion-en-ciencias-e-ingenierias\/","name":"Evento WIE: Empoderamiento e Inclusi\u00f3n en Ciencias e Ingenier\u00edas - IEEE WIE UNMSM","isPartOf":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/evento-wie-empoderamiento-e-inclusion-en-ciencias-e-ingenierias\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/evento-wie-empoderamiento-e-inclusion-en-ciencias-e-ingenierias\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/401834941_683064990591661_5637336737735111296_n.jpg","datePublished":"2023-12-10T16:41:12+00:00","dateModified":"2023-12-18T23:23:32+00:00","inLanguage":"es-PE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/evento-wie-empoderamiento-e-inclusion-en-ciencias-e-ingenierias\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-PE","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/evento-wie-empoderamiento-e-inclusion-en-ciencias-e-ingenierias\/#primaryimage","url":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/401834941_683064990591661_5637336737735111296_n.jpg","contentUrl":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/401834941_683064990591661_5637336737735111296_n.jpg","width":960,"height":960},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#website","url":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/","name":"IEEE WIE UNMSM","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es-PE"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#organization","name":"IEEE WIE UNMSM","url":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-PE","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/cropped-cropped-LOGO-WIE-UNMSM-05-1-1.png","contentUrl":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/cropped-cropped-LOGO-WIE-UNMSM-05-1-1.png","width":2048,"height":1368,"caption":"IEEE WIE UNMSM"},"image":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/","http:\/\/www.instagram.com\/wie.unmsm"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/person\/1dbb678f5dce3a13ba5175e766f414e2","name":"wieunmsm","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-PE","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/dada62048e4a16cea929f7c7a57f951e?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/dada62048e4a16cea929f7c7a57f951e?s=96&d=mm&r=g","caption":"wieunmsm"},"description":"WIE (Women in Engineering) es la mayor organizaci\u00f3n internacional de manera profesional dedicada a la promoci\u00f3n de mujeres ingenieras y cient\u00edficas, as\u00ed como tambi\u00e9n en las ni\u00f1as de todo el mundo.","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/","https:\/\/www.instagram.com\/wie.unmsm","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/ieee-wie-unmsm"],"url":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/author\/itbecerra\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3229"}],"collection":[{"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/users\/81"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3229"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3229\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3301"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3229"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3229"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3229"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}