{"id":3237,"date":"2023-12-10T16:19:19","date_gmt":"2023-12-10T21:19:19","guid":{"rendered":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/?p=3237"},"modified":"2023-12-21T23:03:02","modified_gmt":"2023-12-22T04:03:02","slug":"dia-mundial-de-la-ciencia-para-la-paz-y-el-desarrollo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/dia-mundial-de-la-ciencia-para-la-paz-y-el-desarrollo\/","title":{"rendered":"D\u00eda Mundial de la Ciencia para la Paz y el Desarrollo!"},"content":{"rendered":"\n<p>\u00a1Hoy celebramos el D\u00eda Mundial de la Ciencia para la Paz y el Desarrollo! \ud83c\udf0d\ud83d\udd2c<br><br>En WIE UNMSM, estamos emocionados de unirnos a esta celebraci\u00f3n global. La ciencia no solo es un motor para la innovaci\u00f3n y el conocimiento, sino que tambi\u00e9n es una poderosa herramienta para la construcci\u00f3n de un mundo m\u00e1s armonioso y sostenible.<br><br>En un mundo interconectado, la ciencia es fundamental para abordar desaf\u00edos globales como el cambio clim\u00e1tico, la salud, la tecnolog\u00eda y la educaci\u00f3n. En este d\u00eda, celebramos a todos los cient\u00edficos, investigadores y apasionados por la ciencia que dedican sus vidas a hacer del mundo un lugar mejor.<br><br>Hoy, te invitamos a compartir tus pensamientos y reflexiones sobre c\u00f3mo la ciencia contribuye a la paz y el desarrollo sostenible. \u00bfQu\u00e9 proyectos o iniciativas est\u00e1s liderando en tu campo? Juntos, podemos marcar la diferencia y construir un mundo m\u00e1s brillante.<br><br>\u00a1Feliz D\u00eda Mundial de la Ciencia para la Paz y el Desarrollo! Sigamos trabajando juntos para inspirar la pr\u00f3xima generaci\u00f3n de cient\u00edficos y construir un futuro m\u00e1s sostenible para todos. \ud83d\udd2c\ud83c\udf0e\ud83d\udca1<br><br>\ud83d\udca1 <a href=\"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/hashtag\/?keywords=pregunta_wie&amp;highlightedUpdateUrns=urn%3Ali%3Aactivity%3A7128728059058245634\">hashtag#Pregunta_WIE<\/a> :<br>\u00bfY t\u00fa, c\u00f3mo crees que la ciencia puede contribuir a un mundo m\u00e1s pac\u00edfico y sostenible? \u00a1Comparte tus ideas en los comentarios! \ud83d\udc47\ud83e\udd1d<br><br>\ud83c\udf20S\u00edguenos en nuestras redes sociales:<br>\ud83d\udccc Facebook: <a href=\"https:\/\/bit.ly\/3IDQrDK\">https:\/\/bit.ly\/3IDQrDK<\/a><br>\ud83d\udccc Instagram: <a href=\"https:\/\/bit.ly\/3skkHuE\">https:\/\/bit.ly\/3skkHuE<\/a><br>\ud83d\udccc LinkedIn: <a href=\"https:\/\/bit.ly\/3VZhP2k\">https:\/\/bit.ly\/3VZhP2k<\/a><br>\ud83d\udccc Tik Tok: <a href=\"https:\/\/lnkd.in\/evQNJ4Ds\">https:\/\/lnkd.in\/evQNJ4Ds<\/a><br>\ud83d\udccc Pagina WEB: <a href=\"http:\/\/bit.ly\/48NNewh\">http:\/\/bit.ly\/48NNewh<\/a><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"671\" height=\"668\" src=\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/Captura-de-pantalla-2023-12-10-161645.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-3238\" srcset=\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/\/Captura-de-pantalla-2023-12-10-161645.png 671w, https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/\/Captura-de-pantalla-2023-12-10-161645-279x278.png 279w, https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/\/Captura-de-pantalla-2023-12-10-161645-150x150.png 150w, https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/\/Captura-de-pantalla-2023-12-10-161645-230x229.png 230w, https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/\/Captura-de-pantalla-2023-12-10-161645-350x348.png 350w, https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/\/Captura-de-pantalla-2023-12-10-161645-480x478.png 480w\" sizes=\"(max-width: 671px) 100vw, 671px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a1Hoy celebramos el D\u00eda Mundial de la Ciencia para la Paz y el Desarrollo! \ud83c\udf0d\ud83d\udd2c En WIE UNMSM, estamos emocionados [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":81,"featured_media":3238,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[39],"tags":[79,108,76,77],"class_list":["post-3237","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-festividades","tag-ingenieria","tag-stem","tag-unmsm","tag-wie"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>D\u00eda Mundial de la Ciencia para la Paz y el Desarrollo! - IEEE WIE UNMSM<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/dia-mundial-de-la-ciencia-para-la-paz-y-el-desarrollo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"D\u00eda Mundial de la Ciencia para la Paz y el Desarrollo! - IEEE WIE UNMSM\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00a1Hoy celebramos el D\u00eda Mundial de la Ciencia para la Paz y el Desarrollo! \ud83c\udf0d\ud83d\udd2c En WIE UNMSM, estamos emocionados [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/dia-mundial-de-la-ciencia-para-la-paz-y-el-desarrollo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"IEEE WIE UNMSM\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-12-10T21:19:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-12-22T04:03:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/Captura-de-pantalla-2023-12-10-161645.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"671\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"668\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"wieunmsm\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"wieunmsm\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/dia-mundial-de-la-ciencia-para-la-paz-y-el-desarrollo\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/dia-mundial-de-la-ciencia-para-la-paz-y-el-desarrollo\/\"},\"author\":{\"name\":\"wieunmsm\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/person\/1dbb678f5dce3a13ba5175e766f414e2\"},\"headline\":\"D\u00eda Mundial de la Ciencia para la Paz y el Desarrollo!\",\"datePublished\":\"2023-12-10T21:19:19+00:00\",\"dateModified\":\"2023-12-22T04:03:02+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/dia-mundial-de-la-ciencia-para-la-paz-y-el-desarrollo\/\"},\"wordCount\":269,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/dia-mundial-de-la-ciencia-para-la-paz-y-el-desarrollo\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/Captura-de-pantalla-2023-12-10-161645.png\",\"keywords\":[\"INGENIER\u00cdA\",\"STEM\",\"UNMSM\",\"WIE\"],\"articleSection\":[\"FESTIVIDADES\"],\"inLanguage\":\"es-PE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/dia-mundial-de-la-ciencia-para-la-paz-y-el-desarrollo\/\",\"url\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/dia-mundial-de-la-ciencia-para-la-paz-y-el-desarrollo\/\",\"name\":\"D\u00eda Mundial de la Ciencia para la Paz y el Desarrollo! - IEEE WIE UNMSM\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/dia-mundial-de-la-ciencia-para-la-paz-y-el-desarrollo\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/dia-mundial-de-la-ciencia-para-la-paz-y-el-desarrollo\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/Captura-de-pantalla-2023-12-10-161645.png\",\"datePublished\":\"2023-12-10T21:19:19+00:00\",\"dateModified\":\"2023-12-22T04:03:02+00:00\",\"inLanguage\":\"es-PE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/dia-mundial-de-la-ciencia-para-la-paz-y-el-desarrollo\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-PE\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/dia-mundial-de-la-ciencia-para-la-paz-y-el-desarrollo\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/Captura-de-pantalla-2023-12-10-161645.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/Captura-de-pantalla-2023-12-10-161645.png\",\"width\":671,\"height\":668},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#website\",\"url\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/\",\"name\":\"IEEE WIE UNMSM\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es-PE\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#organization\",\"name\":\"IEEE WIE UNMSM\",\"url\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-PE\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/cropped-cropped-LOGO-WIE-UNMSM-05-1-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/cropped-cropped-LOGO-WIE-UNMSM-05-1-1.png\",\"width\":2048,\"height\":1368,\"caption\":\"IEEE WIE UNMSM\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/\",\"http:\/\/www.instagram.com\/wie.unmsm\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/person\/1dbb678f5dce3a13ba5175e766f414e2\",\"name\":\"wieunmsm\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-PE\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/dada62048e4a16cea929f7c7a57f951e?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/dada62048e4a16cea929f7c7a57f951e?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"wieunmsm\"},\"description\":\"WIE (Women in Engineering) es la mayor organizaci\u00f3n internacional de manera profesional dedicada a la promoci\u00f3n de mujeres ingenieras y cient\u00edficas, as\u00ed como tambi\u00e9n en las ni\u00f1as de todo el mundo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/wie.unmsm\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/ieee-wie-unmsm\"],\"url\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/author\/itbecerra\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"D\u00eda Mundial de la Ciencia para la Paz y el Desarrollo! - IEEE WIE UNMSM","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/dia-mundial-de-la-ciencia-para-la-paz-y-el-desarrollo\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"D\u00eda Mundial de la Ciencia para la Paz y el Desarrollo! - IEEE WIE UNMSM","og_description":"\u00a1Hoy celebramos el D\u00eda Mundial de la Ciencia para la Paz y el Desarrollo! \ud83c\udf0d\ud83d\udd2c En WIE UNMSM, estamos emocionados [&hellip;]","og_url":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/dia-mundial-de-la-ciencia-para-la-paz-y-el-desarrollo\/","og_site_name":"IEEE WIE UNMSM","article_publisher":"http:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/","article_published_time":"2023-12-10T21:19:19+00:00","article_modified_time":"2023-12-22T04:03:02+00:00","og_image":[{"width":671,"height":668,"url":"http:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/Captura-de-pantalla-2023-12-10-161645.png","type":"image\/png"}],"author":"wieunmsm","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"wieunmsm","Est. reading time":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/dia-mundial-de-la-ciencia-para-la-paz-y-el-desarrollo\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/dia-mundial-de-la-ciencia-para-la-paz-y-el-desarrollo\/"},"author":{"name":"wieunmsm","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/person\/1dbb678f5dce3a13ba5175e766f414e2"},"headline":"D\u00eda Mundial de la Ciencia para la Paz y el Desarrollo!","datePublished":"2023-12-10T21:19:19+00:00","dateModified":"2023-12-22T04:03:02+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/dia-mundial-de-la-ciencia-para-la-paz-y-el-desarrollo\/"},"wordCount":269,"publisher":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/dia-mundial-de-la-ciencia-para-la-paz-y-el-desarrollo\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/Captura-de-pantalla-2023-12-10-161645.png","keywords":["INGENIER\u00cdA","STEM","UNMSM","WIE"],"articleSection":["FESTIVIDADES"],"inLanguage":"es-PE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/dia-mundial-de-la-ciencia-para-la-paz-y-el-desarrollo\/","url":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/dia-mundial-de-la-ciencia-para-la-paz-y-el-desarrollo\/","name":"D\u00eda Mundial de la Ciencia para la Paz y el Desarrollo! - IEEE WIE UNMSM","isPartOf":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/dia-mundial-de-la-ciencia-para-la-paz-y-el-desarrollo\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/dia-mundial-de-la-ciencia-para-la-paz-y-el-desarrollo\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/Captura-de-pantalla-2023-12-10-161645.png","datePublished":"2023-12-10T21:19:19+00:00","dateModified":"2023-12-22T04:03:02+00:00","inLanguage":"es-PE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/dia-mundial-de-la-ciencia-para-la-paz-y-el-desarrollo\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-PE","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2023\/12\/10\/dia-mundial-de-la-ciencia-para-la-paz-y-el-desarrollo\/#primaryimage","url":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/Captura-de-pantalla-2023-12-10-161645.png","contentUrl":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/Captura-de-pantalla-2023-12-10-161645.png","width":671,"height":668},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#website","url":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/","name":"IEEE WIE UNMSM","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es-PE"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#organization","name":"IEEE WIE UNMSM","url":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-PE","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/cropped-cropped-LOGO-WIE-UNMSM-05-1-1.png","contentUrl":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/cropped-cropped-LOGO-WIE-UNMSM-05-1-1.png","width":2048,"height":1368,"caption":"IEEE WIE UNMSM"},"image":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/","http:\/\/www.instagram.com\/wie.unmsm"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/person\/1dbb678f5dce3a13ba5175e766f414e2","name":"wieunmsm","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-PE","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/dada62048e4a16cea929f7c7a57f951e?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/dada62048e4a16cea929f7c7a57f951e?s=96&d=mm&r=g","caption":"wieunmsm"},"description":"WIE (Women in Engineering) es la mayor organizaci\u00f3n internacional de manera profesional dedicada a la promoci\u00f3n de mujeres ingenieras y cient\u00edficas, as\u00ed como tambi\u00e9n en las ni\u00f1as de todo el mundo.","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/","https:\/\/www.instagram.com\/wie.unmsm","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/ieee-wie-unmsm"],"url":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/author\/itbecerra\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3237"}],"collection":[{"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/users\/81"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3237"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3237\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3238"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3237"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3237"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3237"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}