{"id":766,"date":"2021-07-28T00:33:31","date_gmt":"2021-07-28T05:33:31","guid":{"rendered":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/?p=766"},"modified":"2021-07-28T23:41:23","modified_gmt":"2021-07-29T04:41:23","slug":"webinar-iniciacion-cientifica-a-estudiantes-de-ingenieria","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/webinar-iniciacion-cientifica-a-estudiantes-de-ingenieria\/","title":{"rendered":"Webinar: Iniciaci\u00f3n Cient\u00edfica a estudiantes de Ingenier\u00eda"},"content":{"rendered":"\n<hr class=\"wp-block-separator aligncenter\" \/>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><img decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/ta4\/1.5\/16\/1f469_1f3fb_200d_1f4bb.png\">&nbsp;El grupo de afinidad WIE UNMSM tiene el agrado de invitarlos a este webinar con el fin de brindarle todo lo que debe saber para iniciarse en la investigaci\u00f3n cient\u00edfica, lo m\u00ednimo que debe aprender en pregrado, tesina para Bachiller y la tesis para la titulaci\u00f3n. Actividad cient\u00edfica para eventualmente hacer maestr\u00eda y doctorado aprovechando distintas ofertas que hay dentro y fuera del pa\u00eds. <img decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\u2708\ufe0f\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t3d\/1.5\/16\/2708.png\"><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><img decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd2c\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t96\/1.5\/16\/1f469_1f3fb_200d_1f52c.png\"> Ponente: Msc. Luz Adanaqu\u00e9 Infante<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\ud83d\udcc5\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/td7\/1.5\/16\/1f4c5.png\">&nbsp;Fecha: s\u00e1bado 22 de agosto<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\u23f0\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/tbb\/1.5\/16\/23f0.png\">&nbsp;Hora: 18:00 (GMT-5)<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\ud83d\udccc\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/t5\/1.5\/16\/1f4cc.png\">&nbsp;Inscripci\u00f3n:&nbsp;<a href=\"https:\/\/forms.gle\/nsac1UNCngq8Q4GSA?fbclid=IwAR1JP1UWlQv4Dx7orRs1EslqQLGTeBt5dexmao3Np1WGK6UbdFd74eMly_c\" rel=\"noreferrer noopener\" target=\"_blank\">https:\/\/forms.gle\/nsac1UNCngq8Q4GSA<\/a><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\u270d\ud83c\udffc\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/ta5\/1.5\/16\/270d_1f3fc.png\"> Nuestras redes:<br><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\u2b55\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/tc0\/1.5\/16\/2b55.png\">&nbsp;Gmail: &#x77;i&#x65;&#115;a&#x6e;&#109;&#x61;&#x72;c&#x6f;&#115;&#64;&#x67;&#109;&#x61;&#105;l&#x2e;&#99;o&#x6d;<br><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\u2b55\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/tc0\/1.5\/16\/2b55.png\">&nbsp;Instagram:&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/wie.unmsm?fbclid=IwAR39DAgEA1KE-CvzcOktjDfTz-ZzRR9VJBp7tQvxzstdJxmyZsioFmWqsrw\" rel=\"noreferrer noopener\" target=\"_blank\">https:\/\/www.instagram.com\/wie.unmsm<\/a><br><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" height=\"16\" width=\"16\" alt=\"\u2b55\" src=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/tc0\/1.5\/16\/2b55.png\">&nbsp;Facebook:&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/?__cft__[0]=AZWZ0dT2-AIoMnfH5gmXLGvPBN9QON8U_TmCKQdGIuVQhdGDjrsetcRxW8FoQl5W2CpFW8ol4B2paf4-Dlvl6yRVBByPKtJzoCmVsSLWQIZWJMohefvbWzDBoCMPB9-PE8k&amp;__tn__=q\">https:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/<\/a><\/p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator alignwide\" \/>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"862\" src=\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/2021-07-28-3-1024x862.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-767\" srcset=\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/2021-07-28-3-1024x862.png 1024w, https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/2021-07-28-3-330x278.png 330w, https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/2021-07-28-3-768x646.png 768w, https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/2021-07-28-3.png 1283w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp;El grupo de afinidad WIE UNMSM tiene el agrado de invitarlos a este webinar con el fin de brindarle todo [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":81,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[28],"tags":[],"class_list":["post-766","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-eventos-2020"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Webinar: Iniciaci\u00f3n Cient\u00edfica a estudiantes de Ingenier\u00eda - IEEE WIE UNMSM<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/webinar-iniciacion-cientifica-a-estudiantes-de-ingenieria\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Webinar: Iniciaci\u00f3n Cient\u00edfica a estudiantes de Ingenier\u00eda - IEEE WIE UNMSM\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&nbsp;El grupo de afinidad WIE UNMSM tiene el agrado de invitarlos a este webinar con el fin de brindarle todo [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/webinar-iniciacion-cientifica-a-estudiantes-de-ingenieria\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"IEEE WIE UNMSM\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-07-28T05:33:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-29T04:41:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/ta4\/1.5\/16\/1f469_1f3fb_200d_1f4bb.png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"wieunmsm\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"wieunmsm\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/webinar-iniciacion-cientifica-a-estudiantes-de-ingenieria\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/webinar-iniciacion-cientifica-a-estudiantes-de-ingenieria\/\"},\"author\":{\"name\":\"wieunmsm\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/person\/1dbb678f5dce3a13ba5175e766f414e2\"},\"headline\":\"Webinar: Iniciaci\u00f3n Cient\u00edfica a estudiantes de Ingenier\u00eda\",\"datePublished\":\"2021-07-28T05:33:31+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-29T04:41:23+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/webinar-iniciacion-cientifica-a-estudiantes-de-ingenieria\/\"},\"wordCount\":131,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/webinar-iniciacion-cientifica-a-estudiantes-de-ingenieria\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/ta4\/1.5\/16\/1f469_1f3fb_200d_1f4bb.png\",\"articleSection\":[\"EVENTOS 2020\"],\"inLanguage\":\"es-PE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/webinar-iniciacion-cientifica-a-estudiantes-de-ingenieria\/\",\"url\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/webinar-iniciacion-cientifica-a-estudiantes-de-ingenieria\/\",\"name\":\"Webinar: Iniciaci\u00f3n Cient\u00edfica a estudiantes de Ingenier\u00eda - IEEE WIE UNMSM\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/webinar-iniciacion-cientifica-a-estudiantes-de-ingenieria\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/webinar-iniciacion-cientifica-a-estudiantes-de-ingenieria\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/ta4\/1.5\/16\/1f469_1f3fb_200d_1f4bb.png\",\"datePublished\":\"2021-07-28T05:33:31+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-29T04:41:23+00:00\",\"inLanguage\":\"es-PE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/webinar-iniciacion-cientifica-a-estudiantes-de-ingenieria\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-PE\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/webinar-iniciacion-cientifica-a-estudiantes-de-ingenieria\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/ta4\/1.5\/16\/1f469_1f3fb_200d_1f4bb.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/ta4\/1.5\/16\/1f469_1f3fb_200d_1f4bb.png\"},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#website\",\"url\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/\",\"name\":\"IEEE WIE UNMSM\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es-PE\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#organization\",\"name\":\"IEEE WIE UNMSM\",\"url\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-PE\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/cropped-cropped-LOGO-WIE-UNMSM-05-1-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/cropped-cropped-LOGO-WIE-UNMSM-05-1-1.png\",\"width\":2048,\"height\":1368,\"caption\":\"IEEE WIE UNMSM\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/\",\"http:\/\/www.instagram.com\/wie.unmsm\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/person\/1dbb678f5dce3a13ba5175e766f414e2\",\"name\":\"wieunmsm\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-PE\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/dada62048e4a16cea929f7c7a57f951e?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/dada62048e4a16cea929f7c7a57f951e?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"wieunmsm\"},\"description\":\"WIE (Women in Engineering) es la mayor organizaci\u00f3n internacional de manera profesional dedicada a la promoci\u00f3n de mujeres ingenieras y cient\u00edficas, as\u00ed como tambi\u00e9n en las ni\u00f1as de todo el mundo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/wie.unmsm\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/ieee-wie-unmsm\"],\"url\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/author\/itbecerra\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Webinar: Iniciaci\u00f3n Cient\u00edfica a estudiantes de Ingenier\u00eda - IEEE WIE UNMSM","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/webinar-iniciacion-cientifica-a-estudiantes-de-ingenieria\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Webinar: Iniciaci\u00f3n Cient\u00edfica a estudiantes de Ingenier\u00eda - IEEE WIE UNMSM","og_description":"&nbsp;El grupo de afinidad WIE UNMSM tiene el agrado de invitarlos a este webinar con el fin de brindarle todo [&hellip;]","og_url":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/webinar-iniciacion-cientifica-a-estudiantes-de-ingenieria\/","og_site_name":"IEEE WIE UNMSM","article_publisher":"http:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/","article_published_time":"2021-07-28T05:33:31+00:00","article_modified_time":"2021-07-29T04:41:23+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/ta4\/1.5\/16\/1f469_1f3fb_200d_1f4bb.png"}],"author":"wieunmsm","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"wieunmsm","Est. reading time":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/webinar-iniciacion-cientifica-a-estudiantes-de-ingenieria\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/webinar-iniciacion-cientifica-a-estudiantes-de-ingenieria\/"},"author":{"name":"wieunmsm","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/person\/1dbb678f5dce3a13ba5175e766f414e2"},"headline":"Webinar: Iniciaci\u00f3n Cient\u00edfica a estudiantes de Ingenier\u00eda","datePublished":"2021-07-28T05:33:31+00:00","dateModified":"2021-07-29T04:41:23+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/webinar-iniciacion-cientifica-a-estudiantes-de-ingenieria\/"},"wordCount":131,"publisher":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/webinar-iniciacion-cientifica-a-estudiantes-de-ingenieria\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/ta4\/1.5\/16\/1f469_1f3fb_200d_1f4bb.png","articleSection":["EVENTOS 2020"],"inLanguage":"es-PE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/webinar-iniciacion-cientifica-a-estudiantes-de-ingenieria\/","url":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/webinar-iniciacion-cientifica-a-estudiantes-de-ingenieria\/","name":"Webinar: Iniciaci\u00f3n Cient\u00edfica a estudiantes de Ingenier\u00eda - IEEE WIE UNMSM","isPartOf":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/webinar-iniciacion-cientifica-a-estudiantes-de-ingenieria\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/webinar-iniciacion-cientifica-a-estudiantes-de-ingenieria\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/ta4\/1.5\/16\/1f469_1f3fb_200d_1f4bb.png","datePublished":"2021-07-28T05:33:31+00:00","dateModified":"2021-07-29T04:41:23+00:00","inLanguage":"es-PE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/webinar-iniciacion-cientifica-a-estudiantes-de-ingenieria\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-PE","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/webinar-iniciacion-cientifica-a-estudiantes-de-ingenieria\/#primaryimage","url":"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/ta4\/1.5\/16\/1f469_1f3fb_200d_1f4bb.png","contentUrl":"https:\/\/static.xx.fbcdn.net\/images\/emoji.php\/v9\/ta4\/1.5\/16\/1f469_1f3fb_200d_1f4bb.png"},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#website","url":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/","name":"IEEE WIE UNMSM","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es-PE"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#organization","name":"IEEE WIE UNMSM","url":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-PE","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/cropped-cropped-LOGO-WIE-UNMSM-05-1-1.png","contentUrl":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/cropped-cropped-LOGO-WIE-UNMSM-05-1-1.png","width":2048,"height":1368,"caption":"IEEE WIE UNMSM"},"image":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/","http:\/\/www.instagram.com\/wie.unmsm"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/person\/1dbb678f5dce3a13ba5175e766f414e2","name":"wieunmsm","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-PE","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/dada62048e4a16cea929f7c7a57f951e?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/dada62048e4a16cea929f7c7a57f951e?s=96&d=mm&r=g","caption":"wieunmsm"},"description":"WIE (Women in Engineering) es la mayor organizaci\u00f3n internacional de manera profesional dedicada a la promoci\u00f3n de mujeres ingenieras y cient\u00edficas, as\u00ed como tambi\u00e9n en las ni\u00f1as de todo el mundo.","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/","https:\/\/www.instagram.com\/wie.unmsm","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/ieee-wie-unmsm"],"url":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/author\/itbecerra\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/766"}],"collection":[{"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/users\/81"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=766"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/766\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=766"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=766"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=766"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}