{"id":769,"date":"2021-07-28T00:46:49","date_gmt":"2021-07-28T05:46:49","guid":{"rendered":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/?p=769"},"modified":"2021-07-29T20:42:25","modified_gmt":"2021-07-30T01:42:25","slug":"dia-internacional-de-la-mujer-y-la-nina-en-ciencia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/dia-internacional-de-la-mujer-y-la-nina-en-ciencia\/","title":{"rendered":"\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd2c 11 de febrero: D\u00eda Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en Ciencia \ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"},"content":{"rendered":"\n<hr class=\"wp-block-separator aligncenter\" \/>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">Por tercer a\u00f1o consecutivo Concytec y un grupo de instituciones p\u00fablicas, privadas e internacionales celebrar\u00e1n el D\u00eda Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en Ciencia, este 11 de febrero, llevando a cabo diversas actividades virtuales y gratuitas que tienen el objetivo de fomentar la vocaci\u00f3n en carreras de ciencia, tecnolog\u00eda, ingenier\u00eda y matem\u00e1ticas entre las ni\u00f1as y crear conciencia sobre los retos que deben enfrentar las mujeres para desarrollarse en este campo<\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">Mas informaci\u00f3n e inscripciones en: <a href=\"https:\/\/11defebreroperu.org\/?fbclid=IwAR1lJPlX9P-1S9nApD8bbJmNdoMU0DGHkjmglD3D5YEDTCQnQl8f8VFRo3k\" rel=\"noreferrer noopener\" target=\"_blank\">https:\/\/11defebreroperu.org\/<\/a><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-medium-font-size\">Estos eventos son organizados por: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/EducacionMML\/?__cft__[0]=AZXfMJ6cU6M75SaKz0q-VoIImqFY-lIkCTpBJLQtNunc9uq0SSVeDfjhsME7lRcPeMiDB2Tlhue67moZ6ZyewT6xJIausU2WOO2a_zMiXUzWCmDcRb9X69byzgDCS8NFYYwaRwXCzgKh_XpEW10LAA7m&amp;__tn__=kK-R\">Lima Educaci\u00f3n<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/oficinaunescolima\/?__cft__[0]=AZXfMJ6cU6M75SaKz0q-VoIImqFY-lIkCTpBJLQtNunc9uq0SSVeDfjhsME7lRcPeMiDB2Tlhue67moZ6ZyewT6xJIausU2WOO2a_zMiXUzWCmDcRb9X69byzgDCS8NFYYwaRwXCzgKh_XpEW10LAA7m&amp;__tn__=kK-R\">UNESCO Per\u00fa<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/concytec\/?__cft__[0]=AZXfMJ6cU6M75SaKz0q-VoIImqFY-lIkCTpBJLQtNunc9uq0SSVeDfjhsME7lRcPeMiDB2Tlhue67moZ6ZyewT6xJIausU2WOO2a_zMiXUzWCmDcRb9X69byzgDCS8NFYYwaRwXCzgKh_XpEW10LAA7m&amp;__tn__=kK-R\">Concytec Per\u00fa<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/UKinPeru\/?__cft__[0]=AZXfMJ6cU6M75SaKz0q-VoIImqFY-lIkCTpBJLQtNunc9uq0SSVeDfjhsME7lRcPeMiDB2Tlhue67moZ6ZyewT6xJIausU2WOO2a_zMiXUzWCmDcRb9X69byzgDCS8NFYYwaRwXCzgKh_XpEW10LAA7m&amp;__tn__=kK-R\">UK in Peru &#8211; British Embassy Lima<\/a><\/p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator aligncenter\" \/>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-full\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"723\" height=\"743\" src=\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/1.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-770\" srcset=\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/1.png 723w, https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/1-271x278.png 271w\" sizes=\"(max-width: 723px) 100vw, 723px\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-buttons alignwide is-content-justification-space-between is-layout-flex wp-block-buttons-is-layout-flex\">\n<div class=\"wp-block-button is-style-outline is-style-outline--cde4324c785fc444f8a8b66045896b6a\"><a class=\"wp-block-button__link has-vivid-purple-color has-text-color\" href=\"\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">M\u00e1s info<\/a><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Por tercer a\u00f1o consecutivo Concytec y un grupo de instituciones p\u00fablicas, privadas e internacionales celebrar\u00e1n el D\u00eda Internacional de la [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":81,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[39],"tags":[],"class_list":["post-769","post","type-post","status-publish","format-standard","hentry","category-festividades"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd2c 11 de febrero: D\u00eda Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en Ciencia \ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f - IEEE WIE UNMSM<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/dia-internacional-de-la-mujer-y-la-nina-en-ciencia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd2c 11 de febrero: D\u00eda Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en Ciencia \ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f - IEEE WIE UNMSM\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Por tercer a\u00f1o consecutivo Concytec y un grupo de instituciones p\u00fablicas, privadas e internacionales celebrar\u00e1n el D\u00eda Internacional de la [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/dia-internacional-de-la-mujer-y-la-nina-en-ciencia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"IEEE WIE UNMSM\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"http:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/\" \/>\n<meta property=\"article:author\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-07-28T05:46:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-30T01:42:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/1.png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"wieunmsm\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"wieunmsm\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/dia-internacional-de-la-mujer-y-la-nina-en-ciencia\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/dia-internacional-de-la-mujer-y-la-nina-en-ciencia\/\"},\"author\":{\"name\":\"wieunmsm\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/person\/1dbb678f5dce3a13ba5175e766f414e2\"},\"headline\":\"\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd2c 11 de febrero: D\u00eda Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en Ciencia \ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\",\"datePublished\":\"2021-07-28T05:46:49+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-30T01:42:25+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/dia-internacional-de-la-mujer-y-la-nina-en-ciencia\/\"},\"wordCount\":127,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/dia-internacional-de-la-mujer-y-la-nina-en-ciencia\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/1.png\",\"articleSection\":[\"FESTIVIDADES\"],\"inLanguage\":\"es-PE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/dia-internacional-de-la-mujer-y-la-nina-en-ciencia\/\",\"url\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/dia-internacional-de-la-mujer-y-la-nina-en-ciencia\/\",\"name\":\"\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd2c 11 de febrero: D\u00eda Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en Ciencia \ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f - IEEE WIE UNMSM\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/dia-internacional-de-la-mujer-y-la-nina-en-ciencia\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/dia-internacional-de-la-mujer-y-la-nina-en-ciencia\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/1.png\",\"datePublished\":\"2021-07-28T05:46:49+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-30T01:42:25+00:00\",\"inLanguage\":\"es-PE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/dia-internacional-de-la-mujer-y-la-nina-en-ciencia\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-PE\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/dia-internacional-de-la-mujer-y-la-nina-en-ciencia\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/1.png\",\"width\":723,\"height\":743},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#website\",\"url\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/\",\"name\":\"IEEE WIE UNMSM\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es-PE\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#organization\",\"name\":\"IEEE WIE UNMSM\",\"url\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-PE\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/cropped-cropped-LOGO-WIE-UNMSM-05-1-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/cropped-cropped-LOGO-WIE-UNMSM-05-1-1.png\",\"width\":2048,\"height\":1368,\"caption\":\"IEEE WIE UNMSM\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/\",\"http:\/\/www.instagram.com\/wie.unmsm\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/person\/1dbb678f5dce3a13ba5175e766f414e2\",\"name\":\"wieunmsm\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es-PE\",\"@id\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/dada62048e4a16cea929f7c7a57f951e?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/dada62048e4a16cea929f7c7a57f951e?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"wieunmsm\"},\"description\":\"WIE (Women in Engineering) es la mayor organizaci\u00f3n internacional de manera profesional dedicada a la promoci\u00f3n de mujeres ingenieras y cient\u00edficas, as\u00ed como tambi\u00e9n en las ni\u00f1as de todo el mundo.\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/wie.unmsm\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/ieee-wie-unmsm\"],\"url\":\"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/author\/itbecerra\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd2c 11 de febrero: D\u00eda Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en Ciencia \ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f - IEEE WIE UNMSM","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/dia-internacional-de-la-mujer-y-la-nina-en-ciencia\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd2c 11 de febrero: D\u00eda Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en Ciencia \ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f - IEEE WIE UNMSM","og_description":"Por tercer a\u00f1o consecutivo Concytec y un grupo de instituciones p\u00fablicas, privadas e internacionales celebrar\u00e1n el D\u00eda Internacional de la [&hellip;]","og_url":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/dia-internacional-de-la-mujer-y-la-nina-en-ciencia\/","og_site_name":"IEEE WIE UNMSM","article_publisher":"http:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/","article_author":"https:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/","article_published_time":"2021-07-28T05:46:49+00:00","article_modified_time":"2021-07-30T01:42:25+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/1.png"}],"author":"wieunmsm","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"wieunmsm","Est. reading time":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/dia-internacional-de-la-mujer-y-la-nina-en-ciencia\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/dia-internacional-de-la-mujer-y-la-nina-en-ciencia\/"},"author":{"name":"wieunmsm","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/person\/1dbb678f5dce3a13ba5175e766f414e2"},"headline":"\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd2c 11 de febrero: D\u00eda Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en Ciencia \ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f","datePublished":"2021-07-28T05:46:49+00:00","dateModified":"2021-07-30T01:42:25+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/dia-internacional-de-la-mujer-y-la-nina-en-ciencia\/"},"wordCount":127,"publisher":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/dia-internacional-de-la-mujer-y-la-nina-en-ciencia\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/1.png","articleSection":["FESTIVIDADES"],"inLanguage":"es-PE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/dia-internacional-de-la-mujer-y-la-nina-en-ciencia\/","url":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/dia-internacional-de-la-mujer-y-la-nina-en-ciencia\/","name":"\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd2c 11 de febrero: D\u00eda Internacional de la Mujer y la Ni\u00f1a en Ciencia \ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f - IEEE WIE UNMSM","isPartOf":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/dia-internacional-de-la-mujer-y-la-nina-en-ciencia\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/dia-internacional-de-la-mujer-y-la-nina-en-ciencia\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/1.png","datePublished":"2021-07-28T05:46:49+00:00","dateModified":"2021-07-30T01:42:25+00:00","inLanguage":"es-PE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/dia-internacional-de-la-mujer-y-la-nina-en-ciencia\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-PE","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/2021\/07\/28\/dia-internacional-de-la-mujer-y-la-nina-en-ciencia\/#primaryimage","url":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/1.png","contentUrl":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/1.png","width":723,"height":743},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#website","url":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/","name":"IEEE WIE UNMSM","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es-PE"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#organization","name":"IEEE WIE UNMSM","url":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-PE","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/cropped-cropped-LOGO-WIE-UNMSM-05-1-1.png","contentUrl":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-content\/uploads\/sites\/53\/cropped-cropped-LOGO-WIE-UNMSM-05-1-1.png","width":2048,"height":1368,"caption":"IEEE WIE UNMSM"},"image":{"@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["http:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/","http:\/\/www.instagram.com\/wie.unmsm"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/person\/1dbb678f5dce3a13ba5175e766f414e2","name":"wieunmsm","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es-PE","@id":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/dada62048e4a16cea929f7c7a57f951e?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/dada62048e4a16cea929f7c7a57f951e?s=96&d=mm&r=g","caption":"wieunmsm"},"description":"WIE (Women in Engineering) es la mayor organizaci\u00f3n internacional de manera profesional dedicada a la promoci\u00f3n de mujeres ingenieras y cient\u00edficas, as\u00ed como tambi\u00e9n en las ni\u00f1as de todo el mundo.","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/wiesanmarcos\/","https:\/\/www.instagram.com\/wie.unmsm","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/ieee-wie-unmsm"],"url":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/author\/itbecerra\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/769"}],"collection":[{"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/users\/81"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=769"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/769\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=769"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=769"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/edu.ieee.org\/pe-unmsm-wie\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=769"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}